有冇女性向異世界爽漫推薦？

男性向就好多 有冇啲調番轉係女性向？
淨係識聖女魔力是萬能

女高中生小春在異世界成為娼妓

轉生惡役只好拔除破滅旗標

百合岩唔岩

韓漫啱嘅話可以去down webtoon搵

一
唔太喜歡😣

大姐姐型ok
但都係鍾意男人多啲

女性向？即係女主角轉生成無敵既人定有愛情元素或者惡役成份？

睇到第五話
雖然唔係爽漫但好好睇！好心痛！

想像下哩幾年當紅異世界作品但裏面啲角色性別調轉類似咁！

仆街 愈睇愈好睇
好虐心嘅漫畫

轉生成蜘蛛

異世界Green hat man～用最強技能讓基友的女人惡墮 ～

惡役只有死亡結局

佢自己本身就係mk妹，仲有異世界常識點會通

條女本身就想食住上，佢個同學想買佢單（好似佢係勇者個啲，有好前途） 但女主角嫌人毒撚

英雄救美，扑了

好反感佢同學，留意番佢只係當小春係異世界遊戲嘅一部份，要攻略嘅後宮之一
小春做雞自己搵錢養自己點用錢點為之後打算都可以自己做主，如果佢比個同學買起左，以後真係靠佢養，難保將來會發生咩事，可能男女睇法唔同
但故事有時見副小春都因為現實殘酷有所動搖，好唏噓